北極「最後一片冰區」歷來首破裂 氣象專家稱異常可怕

格陵蘭島北部沿岸的「最後一片冰區」，為全球最古老最厚的海冰，在全球暖化威脅下，專家原本認為這裡會最後才融化，但今年該區海冰首次出現兩次破裂。氣象專家稱，這一現象異常可怕。

據報道，今年8月中旬席捲北半球的熱浪，導致該地區海冰出現自20世紀70年代開始衛星記錄以來，離岸最遠的情況。專家指，儘管這種無冰現象更多是被風力推動，但兩次出現的時間，均在氣溫高峰期間。

丹麥氣象局研究員莫特拉姆（Ruth Mottram）表示，格陵蘭北部幾乎所有海冰都非常破碎，而沿岸出現無冰水域很不尋常。他指這片區域常被稱為「最後一片冰區」，一般被認為會是北極地區最後存在的終年海冰，但過去幾周的現象表明，實際上堅持到最後的冰區，可能已比以前的更加偏西。

全球暖化在過去15年持續加劇，導致海冰更易移動。美國冰雪數據中心高級研究員邁耶（Walt Meier）說：「海冰變薄的趨勢已經抵達北極最寒冷的地方、最厚實的冰層，這是表示北極氣候發生重大轉變。」

北極地區的氣象站，記錄溫度通常低於零下20攝氏度，但今年2月卻出現了10天的零上溫度，加之暖風的影響，使得沿岸海冰被「解鎖」。

此外，上星期北極其中一個氣象站，錄得攝氏17度高溫紀錄，加上來自南部的強勁暖風，導致冰層再次出現裂縫。海冰專家指無冰期間，陽光對水流的加熱作用會增強，這將導致結冰時間推遲。

攬炒

夏天咁熱，冬天先環保唔開冷氣啦。北極熊同d冰要辛苦你地忍忍

其實最恐怖係你唔會知啲冰入面封印左啲乜野

咪又係要返工

開大啲冷氣吹返凍個地球先

哥斯拉

Final war

古細菌

涷>熱

可惜一年熱過一年

全球暖化真係好嚴重 我地好應該開大冷氣幫地球降溫

北極啲船黎十年多咗勁撚多

The Thing

快撚啲世界滅亡啦
全世界一齊攬炒幾過癮

正常丫，咁多資源
又石油又漁獲

生活係香港慘撚過食屎，死撚左都唔撚可惜

On9商場d冷氣仲愈開愈凍

樓上某啲留言
令我好期待暑假快撚啲完

北極企鵝

人類滅亡未

香港人好撚恐怖, 點解可以會有D咁既想法, 上面仲話要故意開大個冷氣

上淘寶訂部國產冷氣機搵順豐寄過去

岩岩係隔離台冷氣post 見到

人類最遲要滅亡，環保撚根本杞人憂天

反正係香港生存慘過食屎，溶撚晒就好含球剷啦

平民支持環保有撚用咩
賺最多錢果啲商家都唔知排放幾多廢氣
點解最大得益者唔犧牲下先
而環保撚就剩係識欺負平民

利申開緊18度冷氣

好似好勁
唔知係咪吹水

話時話其實末日撚同環保撚係咪好憎對方

或者有雪山猩猩

有撚野咩 冰入面都係冰 嚇我唔到

美國巨腸

香港比支那壓迫左咁耐都唔出聲，一於攬炒

痴返d冰山

好呀

因為地軸移動，而家北極已經去咗加拿大北，北極已經唔再係人類認知既北極

咁又點 聽朝仲駛唔駛返工

More

咁所以呢
今次要cap幾多水呀
要拎走我支飲管定髪膠呀

咪撚柒煩啦
一係你就炸撚哂啲發電廠佢，大家以後咪撚用電，咁咪乜柒都解決哂囉

駁唔到
做緊sales
公司地舖
日日個冷氣都開緊18度但開晒門係到晒電
但又唔見環保撚走黎嘈
但用多兩支飲筒就好似殺撚左佢全家咁

古細菌 某個已死神婆預言過會有隻細菌定病毒幾分鐘令人快速衰老 可能就係呢樣

如果我想報復社會應該點做

報你老母 醒下啦中二病 字裡行間都feel到你啲毒味

集資丟個核彈去北極，但第2日應該都要返工

美國隊長

到底要溶幾多冰，香港d樓先會跌，我聽日先唔使返工

用雪櫃雪返咪得囉

On99，成班連登仔真係好自私
到時真係有日救唔番，唔好個個跪係到喊

聽講我地呢一刻仲係冰河時期，

其實會唔會係走出冰河時期既一個跡象?

一切都係自然定律，人類其實無辦法控制氣候呢?

已經救唔返
要救講環保都唔係靠我地呢2打6
反正都玩完不如冚球剷之前好好享受埋佢

應該仲玩到一個世紀嘅

你覺得個社會好好咩

因為香港狗打分工一星期做60小時好慘

焦土

開冷氣車度瞓覺

有啲商場嘅凍到捱唔到呀

救唔返咪救唔返囉
關我撚事咩
到闔球鏟嗰陣
我諗我都死撚咗啦
有時啲問題根本唔喺平民身上
咁鍾意環保嘅就叫美國支那做先
淨係啲超級電腦
用一日都已經係幾多萬個家庭
一年總用電量啦好冇

支持破壞地球環境，我都冇後代關我撚事

所以唔使驚
呢度所有人到時都死撚晒

又唔會咁快有事 搞唔著我 關我乜事

Agger

Lm

理撚得你 樓價繼續升

好好玩啊 好想睇全人類仆街

哦

不要忘記太陽休息期，暖化係為冷化嘅準備

你做完暑期作業未

無所謂喇 反正我都係a0

我唔開冷氣人地都會開啦，我唔開咪好蝕，緊係寧願大家一齊死好過啦

排污問題係商家佬最大責任 商家佬都唔做點解要我環保先?

水貨問題係商家佬最大責任 商家佬都唔反對點解要我反對先?

每日150個係中共港共政府最大責任 政府都唔反對點鮮要我反對

成班無賴自己唔想做就推哂個責任比人
人地唔做就拎住個免死金牌咁老馮唔洗做
大佬人地既得利益最大緊係唔同你做
人民都唔著重環保 憑咩要社會企業政府跟
如果人民真心著重既話 最後一定迫到企業跪低

利申反對反智環保
但睇唔過眼d人周圍賴,唔想環保就專登浪費

咁問你一個問題呀，開埋名都唔怕，惠康百佳每日掉幾多垃圾，點解遲啲既垃圾徵費係向市民收既，你你解答下

冷氣開低幾度先

唔合理, 要兩邊收

但重點係 政府同環保措施既失敗
唔代表環保既概念係錯
唔代表你冇責任做自己果份

你可以控訴人地既錯
但唔係因為人地錯大份 你錯細份就合理

我無講過自己唔做=合理 ，但係有邊個地方「環保」唔係由政府帶開始做起 現在呢個政府乜柒都唔做，跟住有人屌鳩市民唔做，又係咩邏輯黎

應該未到半個世紀
個氣侯已經亂哂

你冇講上面大把人講

市民都wfc 政府更加理撚得你
一世人比政府牽住走?
政府夠不斷赤化香港 咁你係咪大安旨意等政府

晒氣啦
已經返唔到轉頭
就算全球市民屋企唔開冷氣唔開暖氣都無用
因為一間商場開一日已經多過成條村成年既用電量
商場仲要四季都開
環境污染太嚴重，氣候暖化，水位上升，臭氧破洞呢d根本阻止唔到
臨界點過左
就算我地唔再破壞
地球都無辦法自我修復返
更何況大陸印度俄羅斯巴西呢d唔會同你慳，一慳佢地分分鐘飯都無食
歐美已發展國家都一樣要靠出口賣野做product ，一樣會製造垃圾碳排放。
就算係環保科技研發係過程中都一樣造成化學品同物料浪費

已經太遲了，好好享受下人生，唔好生仔，去下旅行睇下靚境，第日可能得返紀錄片有靚景睇

呢條問題同你有雞先定有蛋一樣 ，同埋你既假設係建基於個政府會因為市民行為去改變，係民主政權可能work既，但香港係獨裁政權黎

補充返，現在呢個香港其實好多人係唔會等政府做d乜乜物物

我省條飲筒救到北極？

KFC原來係救極先鋒

咁你仲等政府帶你環保?
政府唔帶你係咪咩野都唔做

我會做我喜歡做既事

明明人地係講緊主要係用黎減少海上垃圾

問題咪話緊你中意做一件唔岩既事 然後就大條道理話自己岩lor
講極都不地咁推卸責任
開頭又話政府唔帶就唔環保
而家又話只係做自己喜歡既野 jm9

如果鄰國所有工廠可以憑空消失，個幫助應該大過香港人唔開冷氣

全球暖化真係好嚴重 用少d飲管先

為地球著想 環保人士應要提倡結紮 同時以身作則

睇到個post即刻開大左個冷氣較到最凍

其實香港啲垃圾唔係送去堆填區咩
kfc走管走蓋應該唔會有效減少到海洋垃圾

香港海上垃圾好多都寫殘體字

憑空消失打仗就會消失啦

天國近了

工廠消失都講得出 全世界工廠消失就真係末日

香港人係唔會再有同理心

人間鬼地 日日同末日無分別

第二次衝擊

大約五分之四的海洋垃圾是從垃圾填埋場吹入海洋，或經城市徑流沖刷至下水道，最終流入海洋。
from wiki

好多人都唔會真係特登浪費
啲電唔駛錢咩
同埋普遍香港人豆腐膶咁細間屋
夜晚仲要閂房門閂窗
開到最凍都用唔到幾多電
仲要好多人買啲一級節能冷氣

咁多人講話開大啲個冷氣
都係想話班環保人士唔針對班商家佬同政府
一味針對市民搞埋啲擾民但效益極細嘅嘢
仲要有啲環保人士平時生活習慣都唔可以以身作則

呢樣真
但繁體都唔少
利申 潛水撚

癡船個到笑到收唔到聲

點解專家成日誤以為 准多少少世界更美妙

快D

班撚樣成日係到唯恐天下不亂咁
你班所謂專家估佢會最後先融化
好喇宜家自己估撚錯左
唔想柒就屈鳩人唔環保
搞到全球暖化好恐怖又乜又柒咁
唔撚比舊冰本身就係早過其他裂咩
自稱專家就覺得自己講出嚟就啱晒？

臭氧層破洞本來就復原緊
係今年擴大返
主因係支那氣體排放

地球rip

打仗正常會帶動工業
反而係戰前嘅經濟衰退會停工

On9平行世界呀，啲大商場跟本越嚟越熱，行一行都成身汗

香港人只會歡迎末日

2012

永久冰區裂左喎 可以當無事咩

開戰果陣炸晒佢 打緊到打完瘋狂重建經濟復甦

以核養綠係唯一正解

你大我呀.jpg

跟住起頭咪又係重工業
反而唔打仗
正路就會慢慢轉型做低污染工業

切爾諾貝爾

如果政府夠膽將商家用電由累退制變做累進制
以香港老細咁鐸縮嘅性格
仲唔無所不用其極咁慳電
一定有用過叫人屋企少開冷氣

我就唔撚理既，總之我一日在世就要舒舒服服，理撚得你地球會變成點！

近年的全球暖化現象，導致凍結多年的凍土開始融化，一些休眠在凍土裡的病毒和細菌正在被重新釋放，開始恢復生機。

法國艾克斯馬賽大學（Aix-Marseille Université）的進化生物學家讓·蜜雪兒·克拉維萊（Jean-Michel Claverie）向英國廣播公司解釋說：「極度寒冷，沒有氧氣，並且無日照的永久凍土是細菌和病毒的儲存庫，古老的永凍層中可能蘊藏著能感染人類或動物的病原體，包括過去曾引起全球流行病的細菌和病毒。」

當凍土解凍時，被凍結的病毒會開始擴散。2016 年的炭疽疫情的傳染源，相信便是一頭被凍在凍土中長達 75 年的野鹿。現在，科學家認為，永凍層熔化的步伐增快可能會釋放出數千甚至數百萬年前的病毒和細菌。

2007 年的一項研究表明，上世紀導致多達一億個死亡個案的西班牙流感病毒，可能透過埋於阿拉斯加苔原的病人屍體中生存。2011 年，研究人員伯里斯·雷維奇（Boris Revich）和瑪麗娜·波朵拉亞納（Marina Podolnaya）寫道：「由於永久凍土融化，18 世紀和 19 世紀的致命感染性媒介可能捲土重來，特別是在那些曾埋葬過感染病人的地區。」

浸哂啲海景豪宅

商場冷氣開365x24，我地普通人開少兩晚有柒用咩

車諾比同福島都係啲人自己便宜行事而釀成嘅災難，其實只要所有嘢跟返足程序做就會好好多，而且基載電力嚟講核電對環境嘅污染係最低，其他什麼風力、太陽能、水力發電因為太唔穩定所以根本無辦法作為基載電力使用

應減少人口嚟解決問題

環保撚:cut飲筒啦屌 捅到啲海龜 唉講到好熱啊 開大啲個冷氣先

冇樓冇錢冇女冇後代，其實末日又有乜好怕喎
而且地球末日根本唔存在，頂多人類+唔知咩物種唔好彩一齊死晒，之後換個物種稱霸
你幸苦難受一年，節省嘅都唔夠整一支州際導彈，亦唔夠遊輪行一個trip
啲執政者啲有錢佬都唔怕後代點點點，你怕閪
我永遠支持夏天開大冷氣冬天開大暖氣隨便用膠派膠

好奇想知其實d環保撚d office係咪唔開冷氣?

好似話冰封咗巨量沼氣，一融冰就有巨量溫室氣體流出

屌，凡事講合理架啫，連樓都無撚得住，環條撚咩，益邊個呀？

車諾比嗰度冇人住之後
雖然話就話係死城
但係多咗唔少動物，變咗動物天堂
而唔係想像中咁荒涼

連登仔：全球暖化呃鳩人

不過信有鬼有陰陽眼

究竟係冰河期再臨先定遠古致命病毒再出世先？真係好期待

正，可以開發北極圈新航道，俄羅斯搞咁多嘢都係想咁

幾撚多地方雪房咁撚樣
唔普外套凍撚到震
著左都重凍冰冰
成撚日講環保都係向平民入手
慣
懶有大智慧乜野每人做啲就好多
咪就係每人做啲幫唔到幾多囉
啲大集團郁一度=我地成條村郁一度
正常人屋企都唔會太低啦
個撚個喺屋企著西裝咩
即係我地郁兩三度已經開始熱
大集團長期16度
可以郁成7度
即係7條屋村每人升一度先等於個大集升到正常溫度
23度都畀多兩度你走盞
環保撚個腦用撚造

乜撚野叫車諾比

古代超級病毒
好彩香港近赤道

呢個真係on9
冷氣係要開但唔使咗撚大呀
凍到仆街

你估葉繼歡有冇跪喺度喊
到你no cost no lost 嗰陣重驚閪咩
咁多人都係爛命一條

繼續扮清泉

繼續開冷氣

55

舊底睇啲書都係咁樣譯
同埋用「切爾諾貝爾」譯Chernobyl都幾肯定係普通話翻譯

好都諗住攬炒果d都on9
你估好似拍戲咁地球爆炸又火山爆發全部人死好快呀?
單係天氣異變農作物失收，
你想像平時出街食嘢貴10倍，夏天熱多5度，冬天凍多10度，你班pk咪又要死死氣捱

最撚on9係有咁多人正評個留言 啲小學生低質到

人類快撚d滅亡，對地球就係好事

支持陷球剷
保護個地球比有錢佬嘆世界？

你都知佢地係大份好多
咁你估我地每人每日做屌屌
定係佢地郁郁手指尾影響大啲
即係情況等於而家每人有一條水喉
啲有權有勢嘅嗰條水喉橫切面成個香港咁大
我地就得手指咁大
我地開水係生活需要
飲多兩啖都畀你屌
啲大公司一日到黑開盡
大家都係扭扭個掣就控制到出水量
家下水浸你叫我地每人扭少少？
你唔直接叫個大水喉收收皮先？智障定咩料

關我撚事
又唔係有錢分

環保撚空群而出

死既只係人類，人類死晒會回復

乜鬼野係垃圾填埋場

環保撚自己開唔開冷氣？

有幾可怕? 最好陷球鏟, 反正人類也不是好東西

其實我地做到D咩

來源呢?
你話係就係?
舊底書又點?舊底台灣唔出書?

幾肯定係普通話翻譯？
你00年出世 冇睇過六叔既tvb?

如果我唔生仔嘅
點解我要關心地球幾十年之後變成點？
點解我要咁大愛為其他人嘅後代著想而犧牲自己？
又唔見啲有錢佬為左我嘅生活好啲犧牲佢地嘅利益 ？

on9,大自然要變關我地撚事咩
冰河時期唔通又係班恐龍唔開冷氣搞到咁呀

你預自己咁短命?

個世界唔屬於平民，要救就大商家同d官救

等咗咁耐。終於可以攬炒。

唔知係阿當定莉莉絲

準備第二次衝擊

連登究竟有幾多反社會垃圾

麥加登/賽亞人

地軸定地磁呀？

成個連燈都係小學雞

唔係用得耐就唔係普通話譯，
大陸鐘意er, l 譯晒做爾讀晒出嚟，搞到譯名勁長

That’s why Hong Kong get worse

乜撚野賽亞人

咪俾天文台學到添

一陣一估錯就賴鳩你

家用電量根本唔多，叫班商家佬收收皮先啦

好快北極就適合人類居住

因為環保撚都係仆街
所以環保係onlun9

中學環保撚
大個左知多左變末日撚
災難片好正

Who are we! Lihkg!

唔好偷換概念啦
我理得大陸台灣叫乜
總之香港就一定唔係叫車諾貝

示威請願要求北極圈附近國家，停止因為個別國家利益開發北冰洋，呢個先係最主要原因

主因又唔係我
基本上成件事我哋香港人無乜責任，要怪就怪俄羅斯加拿大成日搵船去開發北冰洋搞到融哂

上帝一早落咗個保險係兩極，時機成熟就清除萬惡人類

偷換概念
你不如睇多次上面講乜

跟住到冬天又話凍到唔正常

太古時代既野真係乜都勁過人
又神秘又恐懼

總之香港一定唔係叫車諾貝

中國，巴西，印度，美國

呢幾個國家一夜蒸發左就唔會有暖化問題

d環保人士一心一意將問題歸咎於能源消耗，其實人口問題都有好大影響。

之前睇過話 成吉思汗嗰幾十年東征西討 殺左幾千萬人，將成個地球嘅溫度降左0.1度

再諗下呢幾個國家可以幫地球降幾多度

唔鍾意kfc停派蓋同飲管，都專登外賣堂食，拎多兩個膠袋啦
有咁嘅諗法有咩出奇

安心等待新冰河時期人口減到得返1成

冚球產

全港商場停一日=全港家庭停一星期
然後係度怪市民唔環保

總之 如果個個唔用冷氣 舊冰未溶我都已經仆左街
一係搵人比5千萬我退休 為左地球 5千萬好少事 幫幫手唔好自撚私唔該
利申：賣冷氣

日日都等緊滅世天災出現

Captain America

成日話啲人反社會點點點
有冇諗點解會咁?
係教育出左問題?
啲食物激素搞到賀爾蒙?
定係個社會搞到啲人絕望?

唔諗原因咪即係大陸咁
解決提出問題既人就無問題
唔需要理會問題來源

全世界啲氣象專家
連報個天氣都唔係100%準
憑咩計到舊冰一定係最後先融
成班專家先入為主自己唔會錯
就講啲咩暖化講到世界末日咁
根本一開始佢地就可能已經計撚錯晒

支持環保撚追擊比特幣

根本就係石油公司，能源公司問題
逼全人類用石油

搭電車都feel到hysan place既冷氣

連登： 我無下一代，WFC

咪就係 好多地舖自動門玻璃門都唔整開行個冷氣咁吹
反而叫小市民慳電慳電食屎啦你

錯啦 地球經歷過五次生態大滅絕
就算係co2急升造成既氣候暖化
定係冰河世紀
地球都可以係億萬年間自我修復
時間對地球嚟講係好短
對人類嚟講就好長
長到我地眼光好短視睇唔到真相
事實係我地先係被氣候淘汰既物種
而地球係唔會因為我地既行為而毁滅
人類消失之後 假以時日
地球一樣可以回復平衡

講起冷氣嗰度，其實仲未計規劃失敗
海旁啲樓越起越掗拃，再加埋基座商場越來越大份，上面啲蠟燭越插越密

封死晒搞到啲海風吹唔到入城市入面，再加埋玻璃幕牆反射陽光+熱島效應搞到城市入面嘅溫度越來越高，夜晚都散唔到熱，變咗唔開冷氣唔得

啲商場密封式設計搞到度度都要開冷氣，甚至有咁盡開咁盡（如果唔係啲人又會嫌空氣唔流通，當然啲商場為咗吸多啲客，將個商場變成雪房）

最諷刺嘅係而家設計埋啲咩採自然光嘅設計，話減低使用電燈，但屌佢老味冇人叫佢白痴到直接採自然光，直曬入商場丫？最後搞到又要開大個冷氣調節返個溫度

根本成個城市由規劃，建造到使用都冇諗過環保

死雞撐飯蓋

咪係

因為太熱先要開冷氣，又因為開太多而暖化
科學家諗到辦法消滅夏天未，香港夏天慘過食屎

病毒

主要係暑假兒登多小朋友

世紀濃湯姐，無野既

仲有2個星期

咪係
我地呢d平民慳返黎d quota咪轉個頭比佢地用哂
我地慳佢地用 邊有咁着數
攬炒啦屌

人太多 社會太擠擁既情況下
動物會容易出現反社會現像

啱啱睇個post就係講啲古細菌可能又會出返嚟

現代智人存在左三十萬年
首二十九萬年都冇事，到呢一百年就有事，如果結局係咁嘅話冇人有得怨，人類工業發展，無辦法可以持續發展。
一切都係Natural selection.

無錯係 根本就係工業發展搞成
個d 陰謀論者話咩全球暖化係造假 真係懵撚過豬
望就望今個世紀內轉到型
轉哂用可再生個d太陽能、風能
將溫度升幅控制係兩度以內
唔係既就冚世界攬炒

你想用你個鍵盤做啲咩呀

次次落雨所有商場d傘用膠袋掉到週地係, 去飲凍野要支飲管就好似殺佢全家咁

Me

習慣咗就冇事

好似話食kfc 用飲管杯蓋可以毀滅世界

食雞脾

中二病

快d聽日要番工

賺咁多錢一樣要攬炒

平民根本影響唔倒幾多
全香港啲大公司 政府大樓開少一日冷氣
我一年唔開冷氣又點話

屌你 聽日咩由係要番工番學

嘆住冷氣 理撚得你
辛苦你地啦 下一代

太陽能？風能？
讀通識讀到傻撚左？

最佳減碳係殺人，絕育，減低生育率，0成本，唔洗捐錢，由自己做起，香港人已經大量做緊

依家應該全力爭取屠殺生育力最高個10個國家，如果唔係一切都係鳩up

究竟話較大冷氣既人係咩心態

建立太陽能發電好重污染㗎，你講嗰啲又唔穩定
全部轉核能發電仲好啦，等爆多幾間就可以順便消滅你最憎既人類污染源

去地鐡放多D臭屁

屌，柒記得咩，你咪當我舊底睇嘅係台灣書囉，就咁拗個譯名有乜為，你中意叫切爾諾貝爾我又唔會阻止你嘅

我都想自己係零零年出世，咁我就可以再入大學再過返幾年大學生活唔使依家每日淨係返工放工

唔好模糊咗成個post嘅焦點啦，我想講核能配搭綠能真係未來人類應對氣候危機嘅最優解

識1個fd因為屋企人做港燈所以唔洗交電費
冬天上佢屋企仲開冷氣

同你講唔係叫車諾比就係拗
真係唔知邊個段段野都大大段死兜

根本就係人太多
人多連帶出黎既野實在太多
淨係講食物需求而養既牲蓄既屎 對大氣影響都唔係細

要屌就屌歐洲推動工業革命

Winter soldier

captain呀

點解每個post都有駡戰

話陷球鏟一齊死果班真係好笑。
如果你講緊成個地球爆炸一秒內人類滅絕都算。
而家講緊氣候轉變慢慢變得不適合人類生存。呢種變化可以係講緊幾十年幾百年。
你覺得班有錢佬會係最先受影響果班咩？
就算真係氣候突變，人類註定玩完。我敢保證班有錢佬可以用佢地手上既錢買到足夠令佢地3-4代舒舒服服咁生存既資源。
而窮撚就會成為因資源缺乏而被剝削既犧牲品。
結果辛苦既都只係社會既低層。根本就影響唔到最頂層果班人。

至於你地話咩商家政府唔帶頭平民做乜都冇用。商家政府梗係唔帶頭啦，正如我所講，環保對佢地黎講根本係毫無意義既事黎。
一來我唔環保可以一邊向你班平民略多d水(環保cost會高)
二來就算真係陷球鏟都唔會係我地第一個死
咁點解我要環保？

佢地既得利益者當然唔支持啦。
但係最搞笑既係連你地班平民都唔支持。
而家唔係叫你要做好多野去支持環保，你想照開冷機照用飲筒冇人會怪你。
但係一定唔係支持浪費支持陷球鏟咁撚on9 囉。

on9 魚蛋論者，成日話要人地都冇得食魚蛋。其實人地根本唔撚洗食魚蛋。有錢果班食緊既係鮑參翅肚，你地窮撚就係度我要大家都冇魚蛋食。on撚99 咁。

恩佐斯要出世了

其實核能發電海水散熱先係最大獲
但報道永遠唔會講，能量守恆定理下，啲熱量自然最凍既地方交換，即係邊到？

又可以打裝

支那人臭蟲論

到嗰日連登班短命種死晒啦

broly

依家北極有成17度

商家其實都唔係最多
工業先多
佔六成幾
商業佔兩成
家庭佔一成

北極熊餓死晒

開工廠嗰班咪商家佬

兩樣都係點算

上面指緊商場果啲

環保完救地球咪係要返工樓價繼續升同繼續冇女

咁熱能唔會自動平均分析
面頭果層接觸多咪得面頭食哂
深水果d 根本影響唔到

到時咪等有錢佬,高官後代慢慢諗辦法

專家? 食屎啦